\chapter{Introducción}
\pagenumbering{arabic}
\section{Objetivo}
Realizar una simulación del proceso de modulación y demodulación (por derivación) de FM.

\section{Implementación}
El siguiente esquema ilustra los procesos a implementar:

\begin{center}\includegraphics[width=\linewidth]{../img/int_1.png}
\end{center}

\textbf{Valores de la implementación:}
\begin{itemize}
	\item Índice de modulación: 5.
	\item Modulante: 1V - 10KHz.
	\item Portadora: 1V - 100KHz.
	\item Diodo virtual para la detección asincrónica.
\end{itemize}

\section{Desarrollo (en tiempo y frecuencia)}
Analizar el espectro resultante variando el índice de modulación y la frecuencia modulante.
Encontrar el máximo indice de modulación de FM que al derivar no distorsiona en la AM resultante de la derivación.

\section{Presentación}
La presentación del trabajo será realizada en clase, de acuerdo al cronograma y en grupo, donde los alumnos mostrarán el caso funcionando y se realizarán preguntas sobre la resolución.

Deberán también presentar un informe con:
\begin{itemize}
	\item Carátula con datos del grupo, docente, materia, nombre del laboratorio y año.
	\item Contenido con el desarrollo del trabajo.
	\item Conclusiones.
\end{itemize}

\section{Puntos de medición (relacionados con el esquema de implementación)}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.45\linewidth]{../img/int_2.png}
	\caption{Punto de medición A.}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.45\linewidth]{../img/int_3.png}
	\caption{Punto de medición B (azul), C (naranja), D (verde).}
\end{figure}

El siguiente es el circuito que puede ser utilizado como guía para la implementación:
\begin{center}\includegraphics[width=\linewidth]{../img/int_4.png}
\end{center}

